Toen het ochtendwacht aan dek aankwam, kon niemand meer vinden behalve stuurman.
Opgewekt geschreeuw en iedereen kwam aan dek.
Grondige zoekactie, maar niemand gevonden.
Zijn nu zonder tweede stuurman en de ploeg in paniek.
Mate en ik stemde ermee in om voortaan gewapend te gaan en op enig teken van oorzaak te wachten.
